大家點樣睇點為之打機勁

我覺得係心態 咩時候應該做咩嘢 之後再練好技術

利申 LOL 暴雪英霸

贏

好問題
識玩又唔死既
咪勁囉！

經常性有outplay

菁英

打咁勁有撚用？
又入唔到國家隊
入到又唔係最top果堆
正如讀大學
又唔係讀到神科頭幾名
岀到黎咪又係條廢柴比人點做野

贏得多咪勁囉

完全掌握晒個系統

Solo勁 =\= teamwork到
有人啱玩爐石 有人啱玩cs 各有所長
人比人比死人

overwatch最出名既係seagull
睇佢stream佢有時miss左一d easy shot / 犯左d錯誤
佢都會話"as a pro player , i shouldn't miss that"
好普通既一句說話睇得出佢既職業態度